周子瑜差少少就將台灣同香港捧手送左比中共

周子瑜係台灣國寶 PTT各位既老婆 台媒既女主角
先為左事業認左自己係中國人
再係台灣大選既重要日子離開台灣唔投票
重要老母係大氣電波公開哩個消息
身為台灣年輕人既偶像 影響左幾多首投族既投票意欲
簡直係係香港水深火熱既時間幫中共黎個助攻
一旦唔好彩韓國瑜當選 台灣收皮就梗
接收埋大粒麥 香港唔洗逃犯條例都可以被接軌埋
唔明點解有人吹奏哩隻支那雞

睇過而家d相 直頭變左支那大媽
諗起都想嘔

LISA政協黎

😅😅😅

Liza先係

trump夠有叫中國加油啦

LIA都係

lia好高貴

咁就送左香港台灣
多得你呢 d標題搞到連登污煙脹氣

支那瑜

正臭雞

侵唔計

私煙

Jennie

咁lisa都唔計

Lisa一定計

其實用娛樂市場同化效果好好
華晨宇都已經日日有人吹奏

又搬龍門

係

台灣國寶黎 佢去選總統都選到

以為佢係台灣戴卓爾夫人

佢一聲令下一定可以令好多人去選
E家話唔投我相信都好大影響

當年佢係最早搞埋啲拍片向支那道歉

依件事之後就成日聽到支那走去叫人跪低道歉
所以我一直都好撚憎佢

唔計哩點 專特唔去投票都唔值得吹奏佢啦

講講下又真係咁

@友

一定唔係佢 最早道歉應該係香港嗰堆藝人

推

Paul gor夠冇返香港投票
以為有台灣居留權大撚曬

分化，拉

香港堆藝人係表態護旗手，佢地唔係道歉

垃圾
進化做支那雞

子瑜：我是中國人

又好似真係創始

不過我果時覺得係佢年紀細，比韓國泡菜蝦

重睇周子瑜？不如悼念下周梓樂手足啦，出咗新片，睇左未？

未 有冇LIN

俾韓國泡菜蝦向中國道歉
你講野俾少少腦得唔得呀
追星追撚到個腦裝屎咁

其實係因為佢呢件事先令到台灣人多左投蔡英文

如果你真係會受到呢D明星仔影響到你投票意欲, 其實真係唔好再理政治, 果D人返屋企訓啦, 呢班人都識投票就真係好撚危險

你用香港人身證去睇緊係明星仔

何以見得

投票？不了
去旅行避難緊要啲

從來唔覺得佢靚

使唔使咁燥

嗰陣的確係咁講喎
話佢年紀細又身在異鄉，出事經紀公司都唔撐，推佢出嚟自己一個食哂

學者蕭新煌認為，周子瑜事件讓民眾對國民黨只有中國政策，沒有國際政策的印象更加深刻，估計會讓蔡英文選票增加1到2個百分點。總統和立法委員選舉結束後，TVBS於20日公布民調指周子瑜事件約催出4%出來投票的民眾，相當於50萬票。台灣智庫則於21日公布民意調查稱，11.9％受訪者因周子瑜事件影響區域立委投票選擇；11.4％受訪者因事件影響政黨票選擇。

台灣智庫今天公布最新民意調查顯示，藝人周子瑜事件約影響這次選舉1成選票；南華大學歐洲研究所助理教授王思為表示，泛綠陣營民主進步黨受益，泛橘陣營親民黨受益。

佢對歉一睇就知被公司迫

拉

道歉

亦都係果時開始對韓國人/藝能界無好感。再加上又好多性侵自殺案果啲

英皇個班偽人比公司迫

佢個陣得16歲
你可以睇下台灣人嘅評論，佢哋都話好心痛
條片就係投左國民黨嘅未來
反而令更多人投民進黨

等睇ptt真心膠屌鳩樓

重意為周子瑜整左條片

其實都係嗰句
人哋又冇話自己黃
分分鐘人哋真係當自己中國人

咁樣講同大紀元有咩分別
習敗北永遠係明君，佢想改革支那，但係班細唔聽佢講
所以佢係被迫

一句講哂
迫唔迫都好，都係因為佢而開左先例
令到支那種成日出黎叫人道歉叫人跪低

我覺得佢話自己係中國人意思係中華民族而唔係中共人

痴撚線 唔屌黃安條撚樣 屌被人迫害果個？

大選唔投票哩單關黃安咩事

訓咗幾撚耐

拒有咁大政治影響力？算啦，咁細個去左南韓，好多人都唔會怪拒

講到jyp佢揸旗咁

拜金
JYP奶共奶閪

大陸泡菜雞
唔聽話既
大把XYZ號房片流出

不如屌埋李卓人簽悔過書

嗰時中學同學話咩佢畀人逼，明明就為咗人民幣跪都可以講到好撚正氣好撚慘咁款

跪就跪啦講咁撚多

blame the victim

佢到依家都未返過支國賺錢 明明道歉敷衍d蝗都講到奶共咁

要個人係支那先賺到支那錢？

冇原因咁道歉就更戇鳩，台灣對佢黎講係可以咁樣出賣

支那瑜就係支那瑜

你define賺支國錢嘅定義好岸鳩 支國人去買佢嘅嘢又當奶共 支國人去睇何韻詩咁何韻詩又係奶共la喎

當初大雄就係唔反抗
搞到技安成日蝦蝦霸霸
所以一直好憎大雄

屌你都on撚9
亂咁舉例子

你仲on9啦 被人恰被人屈嗰個唔幫 走去怪人地妥協得罪班玻璃心

Blame the victim 都唔係揀個到依加都冇奶過共嘅人ma

學友

點解d人覺得迫害佢 佢根本真心愛共產黨

同達哥一樣

點迫？根本真心奶

啱啱先出道，可以咁有骨氣？係奶都係仆街JYP奶啦
子瑜真心奶就唔會係因為舉台灣旗而搞到要道歉
當年大把漫畫插圖畫佢比人拎槍對住嚟道歉

岩呀

大雄死垃圾

依加垃圾唔代表永遠都垃圾

周子瑜主動捐錢抗武漢肺炎🤩🤩

樓主你咁撚仆街既
你咁做叫啲護主犬點駁？

好心莊錠欣咪撚成日痴埋佢到
整臭自己個朵呀

挑 一味咩道歉唔道歉
唔投票連提都唔敢提

諗起十八歲的野比大雄...

佢被迫既
佢咁細個，邊度識呢啲？

捐錢比大陸
都係被迫既，佢都無權控制自己做咩

啲護主犬雙重標準到，痴撚線
唔怪得謝安琪都會係黃

等陣又話你Blame the victim，之後佢又係被迫架喇
千錯萬錯，唯獨子瑜無錯
就算為人民弊而出賣自己家鄉，都係被迫

立場始終如一
支那個種迫人道歉嘅風氣，係由周子瑜帶起先
之後支那有樣學樣周圍去威脅人，郁啲就要人道歉

個風氣係佢帶起，依個責任點都走唔甩
唔該你地唔好亂用Blame the victim
簡直係侮辱緊個理論

道歉可以話被迫因為果時得16歲
唔去投票冇得迫啦掛 成20歲人都唔識諗野？

標題黨萬歲

中國個人FANSCLUB專輯銷量

YES 睇書唔洗睇內容

完全唔撚知佢邊度Victim
名成利就，一大堆Fans，自己既演藝咁順利
Victim左去邊？

其實都係想捐俾中國人
唔係捐俾中共人
不過中共實會打劫捐款
所以捐口罩物資比較妥當
但用心其實係好的

呢隻咪即係隻死臭雞，韓國有邊個唔撚使陪老闆瞓覺二穴中出肉便器

明明而家支那人好撚憎佢唔好理咁多 支那人反對嘅就要撐 支持子瑜

Victim 咪就係比支國封殺咗lor 咁大個市場喎 國旗事件冇發生佢喺支國人氣唔止依加咁la

整容閪

王安直線親共
逼周子愉道歉
呢個仲抵鬧啦

我哋香港人歡樂滿東華
或呢類打著慈善機構名字的
都捐過唔少錢俾中國
咁香港人係咪奶共？
係都慈善機構奶共

痰校長同好撚叻追撚住終共啲春袋老泥嚟奶

連登多打手
歪曲意思混淆視聽攻擊人

癡撚線FORUM
人地17歲岩岩出道,咩都唔知搞到單野咁大,可以拍拍羅友退團?
講到人地好似4-50歲政客咁老謀深算
都係既,冇LIHKG時事撚咁睇通天下大事,日日一個核彈,隔日一次世界大戰

冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票冇投票

呢個係佢老母ON9姐,講左出黎
佢根本唔應該去投

魚台上熱門 阻住時事台正經post

拉

你再諗清晰d 名成利就係乜嘢人比佢？ 係日韓 唔係支國lor

五毛又係到帶風搞港台藝人

唔係話搞港台藝人
而係混淆視聽
港台都有王安校長
你又係度混淆視聽

仲有歐陽支那 由美國返左台灣而家去左上海
cls奶共奶到命都唔要 真係adore!

所以唔鍾意睇多啦A夢就係因為大雄呢件垃圾
俾人蝦就淨係識喊
多啦A夢仲要借法寶俾佢也文也武
拎到法寶就同條女晒命 仲要俾胖虎搶埋

hocc會唔會為咗等班支那人買佢野道歉？

賺支那人錢唔係問題，問題係支那瑜為咗賺支那人錢跪低道歉

支那瑜

上面咪同你講咗佢冇去賺支人錢又扮睇唔到 咁又點係為錢跪 你又駁唔到 一味jer住佢跪低 咁使乜討論啫

On9咁佢當初道歉為乜？

又回到原點 咪公司迫囉 唔通佢求公司比佢道歉呀

公司可以點逼唔好比我講咩雪佢

咁即係為咗個人仕途去跪

唔係為咗支那人買嘅點解要道歉？定係台灣人身份係隨意就可以放棄，想用黎道歉就道歉

我就屌緊五毛既，但你隻p牌五毛就係要要咁快跳出來認